---
title: Eerste post!
subtitle: Een samenvatting van 2 weken...
date: 2017-09-19
---

Dus... Ik heb mijn blog gewoon niet bijgehouden, ik kan er wel omheen draaien, maar puntje bij paaltje ik heb niks.
</br></br>
**De eerste week 4 tot en met 8 september:**
</br>
*Heel eerlijk gezegd weet ik niet zo goed meer wat ik heb gedaan. Ik denk dat de eerste week vooral introductie is geweest.*
</br>
Als ik het goed herinner hebben wij in de eerste week vooral ideeën bedacht.
</br></br>
**Week 2 11 t/m 15 september**
</br>
*Uhhh dit was vorige week hoe weet ik dit niet meer...*
</br>
Op dinsdag hebben wij besloten hoe wij ons paper prototype gingen uitwerken. 
We hebben uiteindelijk besloten om het zo simpel mogelijk uit te werken door het gewoon te tekenen en pionnen en dobbelstenen te gebruiken.
</br>
